張藝興大動作開拓「娛樂集團」 網驚：要離開EXO了？

藝人張藝興從南韓天團EXO中出道，有著高大帥氣的長相，且能歌善舞，各方面實力都相當出眾，因此累積了大批歌迷追捧，近年將演藝重心放在大陸，因此時常缺席團體的活動，5日又被發現大動作創了娛樂集團，讓不少網友懷疑難道已經準備離開EXO了，引起熱議。

▲張藝興將演藝事業移至大陸。（圖／翻攝自張藝興IG）

張藝興5日在微博上發文，貼出了4張手繪的四神獸Logo，點開圖片後，上面還隱約標記著DNA的字樣，隨即就被翻出，他名下所創立的「染色體娛樂集團」與「核興武器」大動作地開設了各種社群帳號，包含了微博、Instagram、推特等，準備活躍於網路。

▲張藝興發出疑似集團的Logo。（圖／翻攝自張藝興微博）

然而，張藝興名下娛樂公司開始活動的消息傳出後，也立刻造成熱議，許多歌迷猜測可能與SM娛樂的合約即將到期，也有不少網友擔心他即將離開EXO，甚至有粉絲爆料他與SM娛樂的合約應該在2022年才到期，距離結束還有2年時間，如果要離開公司的話，可能只有打官司一途。

▲張藝興名下的娛樂集團開設社群帳號。（圖／翻攝自微博）

事實上，張藝興與EXO成員感情還是相當好，他曾在節目《我是唱作人》中，公開曬出自己的桌布，放著與成員們的合照，更開心地透露，每次回到南韓都會與好友們聚會。這一次，張藝興創立娛樂集團，也引起兩派人的討論潮，有部分粉絲表示「期待藝興未來的發展」，也有酸民開嗆「跑跑人再+1」。

▲張藝興開設娛樂集團，被網友質疑「要離開EXO」。（圖／翻攝自張藝興IG）

就算分隔兩地 EXO既心同EXOL既心都係唔會分開

推

G chi 樓主

受盡唾罵，隻身一人努力賺錢
為既只係合約到期幫隊友鋪定後路
兄弟在心中

快退

他曾在節目《我是唱作人》中，公開曬出自己的桌布，放著與成員們的合照，

有冇link想睇下有幾虛偽

佢晨早都同走咗無分別

係就快

支持藝興

牙哩可否不要走

想睇下咩神獸

第一個形容詞就係高大
擺明串鳩佢